[字醜jj] 幫你寫歌詞或者你個名

希望有人入嚟

我從來不說話 因為我害怕沒有人回答
我從來不掙扎 因為我知道這世界太大

我個名

推

字太醜冇人想要

好似好好玩 路過既可唔可以寫嫁

可以嘅

留名

做咩

對你當初的心動@lihkg
Thanks

好鍾意呢首